有冇人同我一樣個心摵住摵住痛

由見到中槍嗰刻開始
喊完都係咁

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

有，我諗全港有血性既人都係一樣

阻一阻你 幫手投個票 thx

[統計] 一句講曬 聽日三唔三罷

因為見到呢幕我到而家仲流梗眼淚。

我好擔心個15歲男仔。

但我唔知道呢刻我仲有咩可以做。

Yes